有冇人對唱歌有興趣,今晚同我去唱歌?

有live band的。有冇對唱歌有興趣既人?

表示有性趣

Where

tg: Justin0634

有興趣就add我傾

咩類型嘅歌先

live band上台唱歌, 你自己揀
只係你夠唔夠薑

間live house唔係我開
梗係要收錢。

又想唱, 又想free,問完我係邊又唔係去。

free rider就唔好浪費我時間

就係呢條友問我駛唔駛錢?

不如俾埋歌酬你上台唱好唔好呀?

你又試下去Neway/Red Mr, 問人可唔可以俾你免費唱K?

都痴根既

咁去Neway/Red Mr咪得 洗撚搵你?:
借連登搵生意仲咁臭串
再者唔係你開 咁你上黎連登開POST黎把撚?
前世未比人屌過老母?

以我所知, 香港地有live house又俾客上枱唱歌。淨翻極少。

連登某d人真係有病

咁你去Neway R free entry law

on 9, 唔識野

有錢洗撚比你賺?
同你有親呀? 坐撚住左個腦?

你都痴撚線 人地好地地問句就串過馬撚 肯撚定係啲傻尻死毒撚

咪撚去, 間house 又唔撚係我
下次neway/red mr free 先去

大種雞

人地問你洗唔洗錢 邊度有R你

咁你下次去neway 唱k , 試下問人駛唔駛錢?
睇下人地會比乜面口你?

人地一係當你on 9, 一係當你大種乞兒

你覺得我反應過激， 你夠薑依家可以打去neway問下去唱歌駛唔駛錢架

睇下人地點睇你

on 9 . 以後有野唔撚野連登仔。
年紀20, 智商15都唔知有冇

可能我見識少, 但係我都冇聽過呢樣嘢。 對樓主可能係常識, 不過對於外行人嚟講, 應該好多人都唔了解個流程同運作係點樣。

樓主介唔介意解釋下究竟個流程係點樣㗎呢？同埋收費係幾錢？

原來有地方可以唱歌同live band夾都幾有趣。 有冇觀眾嘅呢？ 其實可唔可以去睇 instead of 唱？

唔明白點解大家交流得咁有火藥味

我第一眼睇呢個post都以為樓主搵緊人做vocal表演
冇諗倒 你個意思係叫人陪你消費唱歌
以上留言純屬個人見解

我一早同佢講明個度係餐廳黎。

請問一個正常人入去餐廳, 仲問駛唔駛錢?

究竟係我on 9定佢on 9?

我後悔過料俾人。

我寧願等下自己fd一齊 去好過, 唔益連登仔。

冇問題, 我錯. ok

慘得過我有錢?
你求我請埋你囉
笑而不語大種雞

請呢d咁撚7 cheap,就咪撚拎出黎講啦。
話埋你聽, 個度有得包場架。細路

唔識又衝出黎攞架黎掉。
返neway R free entry la, 大種乞兒雞

咁咪包場
再者無人問你果度既資料
你講出黎做乜?
我係你就摺埋啦 窮撚到上黎連登R生意
你話唔係你開
邊個知?

垃撚圾樓主 自己詞不達意係到屌鳩人 戇鳩鳩
就咁開個post問人同你去唱歌 正常都覺得唔撚洗錢啦
一係你就明碼實價 唔好人地問一問你就串柒柒咁啦 撚樣